剛剛做完健身 body check, 但唔識睇 report , 求幫手

Pushpush

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

Push

巴打好肥?

一路好走

唔係ma

珍惜你嘅日子，完

咁都唔識睇
係咪真係四肢發達頭腦簡單

真心唔識，原聞其詳

其實我想知自己體脂係幾多

智障都識申請連登AC
好感人

巴打好年輕壯實咁喎

巴打用左手寫字？
體脂13% 正常男仔
幾高？有咩目標？

識英文就會識睇

睇錯 應該右手寫字

每個category都出左%同kg

175cm, 之前165 磅，用左八個月減到現加

暫時未有目標r

樓主你幾cm高

13算好瘦

最緊要問

三高

咁係咪我體脂即係13%？

康民署ja